CLR (Command Line RPN) interprets every token as one of the following: (And checks in the following order)

    Key symbols:
        + = Add
        - = Subtract
        * = Multiply
        / = Divide
        ^ = {y}^{x}
        ; = ENTER
        # = Comment (ignore remainder of line)
        ------------------------------------- Version 2
        {} = Create matrix
        [] = index matrix
        "" = Create string
        , = Separate values in matrix

    Number:
        A numeric constant

    Keywords:
        FLP = Swap {x} & {y}
        LSTX = Recall the last {x} and move to {x} reg
        DN = Shift stack down one cycle
        UP = Shift stack up one cycle
        STK = Display stack contents
        STO = Store {x} to variable
        RCL = Recall variable to {x}
        CLX = Clear {x}
        CLREG = Clear all registers
        LSVAR = List all variables
        CLVAR = Clear all variables
        CLEAR = Clear screen
        HELP = Display a help screen
        CD = (system) Change directory
        PWD = (system) Print working directory
        LS = (system) List directory contents
        EXIT = Quit program
        RUN = Run script
        DELETE = Delete variable
        ADDFN = Add function from file

        LSFN = List function

    Function:
        Base Function: Functions that are hard-coded into CLR
            sin = Compute sin{x}
            cos = Compute cos{x}
            tan = Compute tan{x}
            asin = Compute sin^-1{x}
            acos = Compute cos^-1{x}
            atan = Compute tan^-1{x}
            sinh = Compute hyp sin{x}
            cosh = Compute hyp cos{x}
            tanh = Compute hyp tan{x}
            asinh = Compute hyp sin^-1{x}
            acosh = Compute hyp cos^-1{x}
            atanh = Compute hyp tan^-1{x}
            log = Compute log base 10 of {x}
            ln = Compute natural log of {x}

        Interpreted Function: Functions that are, deep down, scripts that call base functions and key symbols
            inv = Compute inverse
            abs = Compute absolute value of {x} -> {x}
            arg = Compute argument of complex number
            logbase = Compute base {x} log of {y}
            root = Compute {x}th root of {y}
            exp = Compute e^{x}
            SQR = Compute {x}^2
            SQRT = Compute square root of {x}

    Variable:
        A variable
